有冇手足等緊今晚9:30

好想快d睇達哥玩cyberpunk

連登達黑會黎屌撚死樓主 樓主走先
馬田已經接到第二個藍廣告都冇事
達狗接支共JOB果排唔出聲 之後出返聲 連登仔睇唔到

食住元氣壽司外賣咁睇

琴日食左，諗住一陣食美心算

咁正？多謝提醒，今晚睇下先